【流出】武漢隔離病房第一身死亡視角

快啲同我推上熱門！！
歡迎自由討論及集氣~

「2020第一波工業行動！」初十醫護大罷工懶人包+線上討論區強勢登場！

假假哋
1. 揸機好穩
2. 訓得呢張床無可能有電話比你拍片

有冇動物傳心師知佢拍個時諗緊乜

你點知的

但係如果係假既話 邊個咁無聊搵呢個場景 著晒道具衫拍條片出黎 目的係咩

瞓係到緊係揸機穩
會唔會太多人拿嘢唔得閒check

咁呢單又真定假

香港同中國仲係唔同

維穩囉, 我就唔撚信係疫區可以打包到咁整齊

咁都話假, 你信上邊唔撚嚴重？

據悉10月已經開始爆發,瞞到1月頭先放風,2月已經搞成咁,其實個菌應該經歷咗超多次基因序列突變!

push

唔信,大陸病房邊有咁企理....